有冇人嘅另一半碌鳩大過你個條？

明明我係1，佢係0，但佢大碌過我

我碌都好大

lihkg 全香港最大的同性戀論壇.jpg

佢大過我個條好多
不過好軟